[Netflix] 哥斯拉:噬星者 現已上線

今次男主會再有幾on9呢？

未睇，希望人類全滅

一開電視就睇到 仲諗住開post, 巴打好波

今晚睇, 聽聞日本上畫影評嘛嘛

finally

垃圾

今集好垃圾

睇完都唔知自己睇左d乜

瑪依娜

睇完，幾好
證明有得屌西大於一切

留名weekend睇

2019第一套垃圾戲

垃撚柒垃 唔知睇左乜春

典型有深度無內容嘅故事
一味靠對白講背後哲學思想，長氣到不得了
偏偏劇情非常簡單且沉悶，套路近乎照抄上集，一大堆角色出場都唔知為乜就死左，兒戲到呢

虛淵好似特登唔想俾觀眾睇到怪獸對打咁，要領略生命意義我唔好自己睇哲學書？使鬼你長篇大論喺部怪獸電影講耶穌？荷李活嗰套仲好睇過你

Netflix啲動畫不嬲垃圾

E隻係咪史上最廢基多拉

燒片

睇完上集重好期待

黎緊仲有套星矢
但未播已經比人屌到開花

上集已經唔掂啦

阿瞬變做女人嗰套？

男主角就爽啦食孖女

睇撚完

三套得第一套好睇

打完一隻話你聽仲有隻大過富士山，果種絕望感不得了

第二集機哥變左城市已經好撚失望但都不過不失

今集竟然夠膽不斷無無謂謂宗教洗腦式說教

仲要將戰鬥場面斬到一忽忽，無哂緊張感

最後其實無乜點打過咁就完撚左

結論：真哥斯拉仲好睇過呢三集垃圾

係

都唔知睇左d乜

講太多宗教野,戰鬥場面少
但只要有女食,人類係可以生存落去
好期待5月果套真哥斯拉

本來好期待， 睇完好失望

me too

我真係唔知自己睇咗啲乜
搞大人個肚再抱住之前條女去自殺做乜鳩

me 3...

咁呢幕夾硬都明嘅,
想滅晒所有舊世代產物, 以防再整多隻哥斯拉等人收割。

呢套野真係同鐵血孤兒差唔多, 好似俾人餵左屎咁...

係咪得我中意呢隻Ghidorah嘅設定

同埋佢應該驚自己召喚基多拉

男主角會on9成點呢？

其實佢出黑影果個完全體可能幾型
宜家好似幾條魷魚絲咁真係唔識欣賞

博士臨尾講咗,
話可以用部禿鷹同埋
變咗植物人嘅優子身上嘅金屬重建文明
但係文明嘅結局就係會製造怪獸
晴生唔想基多拉再出現嚟收割怪獸呢個果實
所以先攬埋條女同部禿鷹再自殺
諷刺嘅係
本身孖妹同佢講佢哋係唔明白憎恨呢個觀念
但係晴生嘅自殺反而令佢哋一族多咗個憤怒之神
即係話人類遲早會因為憎恨哥斯拉
而歷史重演,再一次製造怪獸出嚟

成個setting好正
不過召喚者on9

莫斯拉點解得個影出黎

我知佢點樣要攬住部機自殺呀
唔係好明點解要攬埋之前條女
雖然我唔覺得佢條女仲有得救
而且佢個仔一出世就冇咗老豆啦
咁佢個仔同佢老婆一定會好憎哥斯拉啦

我到底睇咗d 咩

佢驚又可以透過研究佢條女重建文明掛
不過我覺得佢都岩既 如果佢唔帶埋部機自殺 重建完文明完之後 啲人又會想鏟走哥斯拉 之後殺唔到又會覺得絕望 最後又會召喚多次基多拉

攬埋之前條女係因為條女身上都有果D金屬
我諗主角係想將果D金屬完全消毀

我覺得最ON9係 對孖妹 果D劇情分配
大肚果個大左肚之後就無再理過佢
反而同另一個有計傾 最後仲帶埋佢去睇花 有講有笑

隻金屬照計喺上集
成個機械哥斯拉城炸咗嘅時候消滅埋
係因為男主以前條女變咗植物人
條女身上先會有金屬剩

片尾祈禱個part
我睇嗰時,我仲估會有細佬會學男主講
一定要殺咗哥斯拉

其實主角自殺係咪多餘
佢只係延長左人類發展文明 之後去挑戰哥斯拉既時間

如果佢真係想 停止E個LOOP
佢就應該揸部機 殺唒所有人類 之後再自己沖去哥斯拉到

遲下再拍一套佢個仔大個咗要殺哥斯拉幫老豆報仇

冷兵器大戰哥斯拉
有睇頭喎

男主就爽啦
一定食哂2姐妹

佢講過殺哥斯拉唔係目的
人類重返地球再一次繁榮先係佢目的
如果男主目的只係單純要哥斯拉死
佢就唔會插爆個神棍隻眼
所以男主第二第三集可以做嘅都只係諗
攬唔攬炒好

佢攬住部機自殺
搞到佢啲隊友繼續要過原始生活
所以就嬲咗佢
之後佢個仔出世就俾人bully
bully到咁上下到佢個仔大個就要復仇

咁其實最尾哥斯拉有冇死到

未睇？哥斯拉死咗嘅話男主點自殺？

所以咪話佢自殺係多餘
只要一日人類唔絕種 就會有文明發展
發展到感上下總會有一日想殺左哥斯拉
同埋上集好似講過話哥斯拉會自動去破壞 高科技既設施?

人類同哥斯拉根本共存唔到
果班土著遲早都係死 / 又上唒太空
除非真係幾千年後都仲係原始生活

真哥斯拉起碼有得J石原里美淫腳OL裝

個種畫風真係怪怪地，之前亞人又係咁
唔知係咪易整d

睇左個半鐘只係睇左3條精蟲咬隻唔多郁既蜥蜴 屌喇星成場跟本係睇d死剩種讀白 ！嘩 佢變到好熱呀 ，嘩佢又變到好凍呀

亞人都算有劇情撐住 blame! 同哥斯拉呢啲拍到唔湯唔水真係唔知想點

睇完好撚失望

我反而唔係咁睇
伏斯亞將自己嘅恐懼寄託憤怒之神將佢消除
咁就更加唔會產生憎恨

劇情上都致敬咗幾隻怪獸嘅設定
都算唔錯

人類落返地球之前
伏斯亞已經同哥斯拉共存咗兩萬年

伏斯亞咁多年黎淨係夠膽縮係隻蛋入面

咁所以咪生存得耐
你話佢苟且偷生都好 事實全族人安全咁過咗兩萬年
雖然唔知隻摩斯拉點設定 但都已經輸咗一次又未復活
都無方法同哥斯拉打啦

對伏斯亞黎講哥斯拉同龍捲風閃雷一樣
係大自然一部份
所以根本唔會諗住消滅佢／唔會同佢戰鬥
就係咁先令全族可以生存落去

睇完真係明點解日文個邊屌到反皮，上集見有王者出即刻濕住等左咁耐，出尾屌你伸3個龍頭就當作左畫，兩隻怪獸之王既打鬥近乎無，8成時間係度洗鳩主角腦，成套戲真係不於置評，比盡個1分係係隊黑皮姐妺到

blame 同呢套哥斯拉我都覺得好好睇

trailer得幾個龍頭, 仲以為真戲入面會出龍身, 結果仲係得幾個頭 仲要咁撚廢

孖妹係得意, 不過想睇舊女主多d keep住條屍又話伏斯亞可以解納米乜乜柒柒, 張仆街poster又唔cut走個配音個名, 救唔到就上集連部機一齊爆炸算啦

條撚樣最尾衝落哥斯拉到自爆
分分鐘又殺唔到哥斯拉

佢只係想斬斷憎恨既連鎖

大孖妹最後咪拜另一個憎恨嘅神? 如果主角冇死, 搵個窿封住女主條屍唔俾人開發返納米科技, 咁咪仲好

係男主自爆前畫面都有畫到哥斯拉根本已經知自己冇天敵, 係度訓覺, 又唔會追殺其他伏斯亞族人, 更加唔會冇事周圍射死光破壞環境, 根本已經變成地球一部分, 真心唔明男主做乜鳩

佢如果想發展返以前咁嘅高科技, 就應該係地底繼續研究, 如果想做返大自然土著, 就冇必要攪已經變成大自然一部分嘅哥斯拉

果個好明顯係一個俾細路將自己既恐懼消除既儀式
佢地依然唔會明咩叫憎恨

佢就係唔想發展科技, 部機同條女一日仲有納米機械就會有人去重建文明, 如果只係封死唔知係邊, 晴生仲在生甚至之後幾代都當黑歷史封印, 難保之後會發生咩事, 只有死人講唔到野
最後純粹借哥斯拉既力量去摧毀最後既文明

晴生

咁係我get錯段片尾, 不過當時已經冇乜心機睇

而家諗返起, 唔記得邊個孖女有講過班人唔識咩係憎恨, 你應該係啱嘅

不過有一個識, 就係辛辛苦苦搵到方法整返部機械人, 好興奮咁第一個就同主角講想重新發展文明果個博士

blame就直接睇原作漫畫
高次元生命體基多拉變成黃金皮鞭

伏亞斯對哥斯拉只有恐,,就好似打風閃電一樣，已經當左哥斯拉係大自然一部份
其實班文明人亦係一樣一早放棄諗點對付哥斯拉，只係諗點生存落去，只有晴生一個keep住對哥斯拉有憎恨
晴生最尾其實已經比梅德菲斯影響左
晴生、前女主同禿鷹一日犧牲，怪物就有機會再降臨
Btw跟據上集伏亞斯應該仲有納米金屬先係

由第一集唔上月球而選擇宇宙流浪，最後仲因為咁間接整左隻2萬年哥斯拉開始就覺得呢套野真係好on9

哥斯拉基本上係唔會寫佢死
30幾集電影 應該淨係死過2次
有一次仲係1954年第一集
嗰陣應該無諗過咁受歡迎可以出續集
所以當普通怪獸片咁寫結局一定係死

因為前傳小說入面隻哥斯拉儲左兩年氣，一野射上冥王星，射爆左一隻體長得30 公里，但質量係月球兩倍既超高密度怪獸
所以人類只要留喺太陽系都會比哥斯拉射爆

前傳小說可以喺邊到睇？

主角：死咪死 怕條毛 我屌過孖妹重勁過打贏哥斯拉

百度條link依家比人del左po, 我都唔知邊度揾了
前傳分兩集，講20000 年前人類點樣第一次面對怪獸到反攻打贏好多怪獸到發現自己永遠唔夠哥斯拉打，決定走佬
書入面就真係描寫得出嚇到人類要走佬嗰種霸氣同勁

[black]- 一炮射上冥王星
- 人類炸左喜瑪利亞山諗住活埋哥斯拉，點知哥斯拉熔左成個山脈仲喺啲岩漿入面游水[/black]

前傳摩斯拉出場好熱血
人類移民船已經開走
剩低既人類全部走難到南美
然後喺最後既最後，人類第一次亦係最後一次目擊哥斯拉可以被抵擋
主角老豆諗住將呢份紀錄保留落去
作為留比後代既希望

其實個世界觀好正，淨係講下其他地方變成點，主角嗰班淨係喺富士山附近活動

3集剪埋一集唔吹咁多水應該會好睇啲

呢套野，如果係講popular culture真係不得了。無論有幾大/細既族群只要掌握一種語言就等於宗教既存在

今集係咪太貪心左 ? 又叛亂, 又基多拉, 攪到摩斯拉, 哥斯拉變左配角
基多拉變左條星雲鎖鏈, 完全感受唔到佢既破壞力
點解套套動畫D高智慧耶撚, 最後都會唸埋一邊痴鳩線
明明係怪獸片, 無喇喇變左神怪片, 有D接受唔到.
主角上兩集威能, 今集低能, 有姊妹丼唔食趕住投胎.

摩斯拉飛過撞爆主角隻直升機之外, 仲有邊度有出現過? 訓住睇唔知有冇漏

第二集都有d緊張位 最尾出基多拉仲幾期待下集
點知睇完新果集真係屌左一聲

個幕仲要係發緊夢

冇啦 仲要得個影

唔係神怪既，呢套係用哥斯拉包裝既pop cult(語言=等於定不等於宗教既文化概論)片入面都透過語言(唔係解日文，德文意思)傳達一個理念。透過一啲實證去貫徹信奉係真確，無論係一個字/句子其實都好容易就掌握一個群體，慢慢地最後會變成一個symbol

納米金屬既永生
對神明（基多拉）自我奉獻
憤怒（晴生帶比伏斯亞，衍生成為將唔好嘅嘢會帶走既神，個木支架象徵著vulture 同時就係晴生)

書店有冇

成套好洗腦feel

其實唔關佢事
東寶落左order唔比怪獸大戰

我都係今日連爆3集 結論係眼高手低，講多過做

惡魔人cry baby正喎

咁得意?點解唔比 打下變下樣又可以出下玩具吸下水

詳細我都唔係好清楚(唔識日文)
好似話東寶想「跟過去走不一樣的路」
見真哥斯拉咁掂就想行內涵路線
跟住搵剛剛拍完柯南電影賣得好好的靜野孔文來做監督
想做賣基情吸引女性觀眾
但條友自己都話咩都唔識
因為虛淵有前傳小說包底同訪談有提過將機械都市D炮台改機械哥斯拉頭呢D特攝迷覺得好正的idea
所以好多人都覺得佢係無辜

睇完真係唔明成套up乜野
點解唔可以等3頭龍搞死隻哥斯拉先㩒爆神棍隻眼?
整到太空船所有人死曬 落地球班人死九成 結局依舊殺唔死哥斯拉不突止
仲走去送頭 啫係前兩集係多舊魚?
完全唔明今集係度做乜 你話想消滅文明產物
可以用電腦遠程控制架機連金屬女去自爆
點解要搞埋自己呢
仲有神棍有大技唔早用 前兩集喺度做乜
越諗越奇怪
同埋男主會唔會太天真 消滅曬文明產物就以為唔會東山再起咩 科技之所以會出現係因為方便/快捷地達到目的
eg行路>騎馬>車 ，打勝仗 : 用拳>用刀>用炮>用導彈>核彈
文明出現係必然 主角係咪大愛左膠上身
上網睇好似冇乜人講 & 完整解釋劇情

但黑肉姐妹個部落 過左2萬年都仲係原始部落

結局晴生就係最後一個帶有憎恨哥斯拉既人
優子應該就係唯一一個仲戴有活性化納米金屬既人

博士似係想研究哥斯拉多d

睇完上兩集已經無興趣睇埋今集

佢地個部落唔係人類走左之後先出現既文明咩? 如果佢地係退化左既人類 有咩可能冇發展科技
r爆頭都唔明

其實男主唔想文明再發展製造哥斯拉
點解唔同大家講隻哥斯拉點黎
加上上集用個啲金屬都知會發生咩事
咁大家咪繼續原始生活/諗其他方法
確保下一代知哥斯拉同基多拉既由來咪得
嘻嘻哈哈咁生活左一段時間
又有一家大細
突然上腦又憎返哥斯拉衝去自殺
輸俾哥斯拉輸到上左癮?
係要用啲咁既方法去阻止文明

神棍想男主入教
所以一直等

好難無辜喎,成套都咁虛淵風格
佢死都要扮高深

伏斯亞都知哥斯拉點出現
人類撤離之前 佢哋一直都生存喺地球
文明唔一定要淨係發展科技
伏斯亞本身都係高度文明種族 有心靈感應
亦都適應到哥斯拉地球生態

當然啦佢係編劇點都關佢事
只不過個監督係訪談自爆未睇過哥斯拉
唔知有咩有趣
跟住又比另一個監督爆佢有D虛淵的提案比佢ban
加埋虛淵自己套東離證明左自己寫爽片係無問題
所以矛頭就指向靜野

補返個訪談先

原本瀨下同虛淵第二集想整高1km的機械哥斯拉打哥斯拉

會唔會係關嚟緊套真人電影事
唔想撞？

屌講起個機哥就燥 本身仲期待個造型
佢仲要夠膽出玩具個下真係比佢吹脹

呢d俾被ban嘅最啱拎嚟出周邊cap水啦

人類其實挑戰緊氣候

d劇情好低B

想點撚樣啊套嘢
唔撚打都算
搞大人個肚就去抱住第二條女走去自殺

屌你啦

啱啱睇左
悶浪費時間

班傳教佬又係智撚障
有大技
第1、2集唔用
當初哥斯拉出現又唔用
要做條蟲隻眼 2條友都得啦 都唔知等緊乜鳩

第3集根本垃撚圾 屌佢老母

明明第1第2集幾有打鬥場面
今集都唔知做乜撚嘢 淨係射幾條laser就嘴炮到完場
睇av重撚好

其實講到個大自然係圍繞住哥斯拉而進化/改變其實已經令晴人有少少動搖，地球已經唔屬於人類，地球選擇左哥斯拉。

衝去自殺原因係佢比金基拉教上腦，冇入教既佢，潛意識令佢認為自己會因自己帶返金基拉返黎(耳懦目染下，成日話佢係係救世，你係最高境界嗰個），再有文明個loop又開始(有返哥斯拉)再一次帶來破壞，所以咪自殺破loop(但個方法就有啲奇怪)

虛淵完，我屌你老母

今集隻基多拉真係
先講外形上只係得三個頭但無個頭都幾隻眼
算啦，見佢扭曲晒所有物理現象咁屈都叫有啲睇頭
屌跟住一輪嘴炮，之後個牌仔一爆就即刻廢到癲
一個頭比哥斯拉hi一hi就死，一個手撕雞咁撕，一個就一炮搞掂
都算係最廢果隻囉
跟住個結局不知所謂就好似大家咁講啦

嗰段唔係Ghidorah失去咗令佢進入主角個世界嘅媒介，所以影響唔到佢地個世界同消失咩

不過個外星耶撚真係好柒

果個原始部落有飛蛾金蛋保護住(互相保護)
自給自足唔發展科技
都可以同哥斯拉係地球共生2萬年
晴生帶埋自己嘅仇恨同啲金屬一齊死
的而且確有機會令呢一族人再生存多一段好長時間.

結局我收貨啦. 都叫做一個完結
只不過耶撚果堆鳩up真係好無聊 講啲嘢眼高手低, 都唔見得幾有見地
咪又係同上集講果啲差唔撚多

其實幾on9個設定

神棍佬就係痴線嘅，自已科學家去完未來睇完就話呢個宇宙冇永恒架遲早都會含家產 ，
就將自已成個族貢獻哂比呢隻基多拉，高次元神明之後仲要痴線到基多拉來了我帶路，帶隻高次元神明去其他種族到食怪獸。食完怪獸個種族居住地就會冇左架啦。

納米佬就唔洗講，配角中既配角。個人覺得唔係為左夾硬出第二集電影。納米佬根本唔洗寫出黎

人類。因為自已個文明整左核彈之後就出現哥斯拉要撥亂反正殺撚哂啲人類。呢方面好正常同普通哥斯拉一樣設定。但係！我想睇莫斯拉大戰哥斯拉啊 點解就咁出個影就算啊！點解啊

男主角結尾怕納米佬留底既科技。又會令人類文明起來。自已又做左另一個路標就攬住條女一齊死

結論：反文明萬歲

結局都ON 9
我睇緊個中二病細路自我中心
納米科技自我增殖左二萬年都打唔嬴哥斯拉
有乜可能之後人類憎恨哥斯拉會再召喚基多拉（呢個假設黎，未知）
就算係都幾萬年後嘅事
晴生一野就幫人類嘅前途命運選擇左
低文明嘅路
佢憑乜嘢自殺黎影響整體人類前途

唔撚差，唔係掛
只睇過第一集，感覺幾好睇，估唔到之後搞成咁

最尾個憤怒之神係咪講緊拉頓

禿鷹黎嫁

屌你老母濕住咁等第三集點知成碌柒咁

睇黎完全係浪費人生 睇到4分3就唔再睇落去
因為太撚白痴 屌你老母一開頭隻基多拉完敗哥斯拉
無端端有個19人類係度搞9個控制者
打嬴左先搞唔得既？一定要半路中途？
成套戲悶過睇本小說啊屌你